[正視聽］聽朝塞鐵取消

俾大家去poly教人
塞少一日唔使死既

重點救人呀！

唔準塞鐵啊

推

救人呀 推

poly手足頂住 黎明大軍一到黎明就會出現

Push

或者救完再塞

總之要救咗手足先

一定飛站

我同意唔應該阻住手足去poly增援
但係黨鐵9成9關紅磡站

推！邊個塞邊個就係鬼

全香港去紅磡